[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (1879)

正評 = 羊

多仔

Fast

屈仔

李城ctp

屈仔笑死

李城狼狗下半場456

多仔肯杯埋，又差佢

多1 1

多1-1 黎料

多仔反杯未

狼隊出返黎入3粒啦屌

多仔上力

多 熱 狼

同哂路

屈仔被客其他plz

多仔反cup劇本開始 最尾會主其他

比多兩粒我多仔

多 熱 屈
入波還入波 咪撩再刷角 唔該

456!

支持

熱狗學人開3.5球大細盤真係濕鳩

我識嘅主場惡霸屈福特去左邊

同路

又要靠艾卡沙救世

多仔西波 肯撚定 1:1完場

屈仔發生咩事

多仔次次都要換佢先識入波

多仔上次又係換完艾卡沙就反cup穿盤

卡里8角 goal

艾卡沙睇你了

意甲比多2c

水精宮比D料到 小勝就夠

04快啲比多5連c

搬尼 李城 狼狗

呢場大波

下場先

天狼星得
你都得嫁狼隊

狼隊又要好似上場咁80分鐘先穿盤

屌佢角真係好撚勞氣

屈仔cup佢啦

04 史特加 緬恩 多仔

卡利8c

多仔場波入快 -3球

點cup呀

咪玩啦師兄
我飛都撕埋

多仔冰乜角

多狗13.5 -7

屈仔cup到贏幾多派幾多

狼狗

多仔 熱刺 比多兩粒我

屈仔苦主

哈化

算吧喇 踢少個輸3粒點追

艾卡沙出左黎 即刻唔同

多仔杯佢老母

多仔比多2粒大家開心

角大 唔叫了

3連角 屌你老母多蒙特

唉，又輸曬

多仔主場唔係咁失威呀

今日又jump 10k

多仔差d

多仔31即刻買波衫

多仔9.5b cashed

贏左2千5百萬喎
果10k算得d咩

角仔13.5阿

一爆即收

多仔快入

好

水晶狼即場大有冇同路

多仔 9.5 b 秒cashed

李城gel

天亡我也

緬恩斯攻擊力0

本身仲驚多仔半7全7

開波前已買大

多仔 假希望

11.5s點撩樣頂呀 刷角 我刷你老母塊閪咩 傻鳩多蒙特 抵你輸波啦 垃圾

多1-2

All in左卡利
無錢買

一入多仔ng就輸

12多

多

4連

食屎啦多仔爆鳩我角咁開心

...多仔真係屌你老母

4串1又準備斷1

呢句岩聽

今日買角細多多都唔夠輸

多仔死得未

12

CHING 你咪再買角細了

今日下盤日 輸撚死

多仔今場應該要.,,..

13.5b

多仔 繼續笑話

想死

玩咩呀多蒙特

多仔落德丙

多仔輸半都好

夠膽開多場4比2

角細黨主席 可以買咩 我唔會買角大

今日刷角個d都贏唔到波

德甲0比0果場想點撚樣?

德仔又冇啦

角大先羸錢的, 角細唔知幾左輸多十K

李城上

多仔真係仆街來 見到轉晒盤都feel到伏

爆多幾粒角

即場有咩好買各位 想買狼fg

多仔 屌都晒力

我感覺到了，11.5s補時爆你

細冰30分鐘都可以臨尾連角爆鳩你
要爆一早爆啦好心

李城NG

多仔輸半都好啦

屌你老母般尼 冰角

和都難

0:4

國師仲有冇用

屌你老母 緬恩斯入波未

屈仔4.5b CASHED

3.5B

又中挪超伏

炒佢老母屈狗
斷我8x 1

ok buy左

熱狼比d火黎

屈仔要客其他

哈化柏林比狗屌 一球都無

2.5b 3.5b cashed
4.5b

般尼茅夫gel到硬一硬了

屌你老母般尼死全家

搬茅

隊隊英超都爆角cls

0比0果啲兩隊一齊扣分啦屌

熱狗你又刷乜撚柒角呀

多又停角 我屌 13.5阿

買扭卡素w 是否不智

般個場會唔會無角。。。手持10.5b

之前已經想改輸2500萬，未夠30日

多仔睇都廢事 熱刺入多球未

抵啦屈狗

般矛

收嗲啦

2:2

屌 本來見佢即場開場1.73 13.5大有希望 點知都係冰

22

多2-2

多仔大波收錢，理撚得你輸波

多狗 上

04比多3c啦

有種你就3-2

22 上呀

哈化柏林
我哈

多仔仲想cup

多仔追和

42先講啦

入多球啦多仔

多仔4:2是夢嗎

聖伊天7.5等高水入

多仔撚夠我地未 又想比假希望？

英超全角大？

入多2球

哈化柏撚你肯比人入未 屌你老母

屌你04快手3:0先啦
趁人地炸咗

艾卡沙 帶帽啦！！

熱刺 西布 狼仔比多粒

艾卡沙咁撚勁好心一早出啦

輸半都好

多4:2

多狗刷多3角啦

原來加埋琴晚輸左17k

3.5 cashed

04刷角未

哇 你老母般尼 送幾撚多角？

其實艾卡沙真係好勁

哈化入波未

艾卡沙勁撚到

4比2 哈化贏波

入波未 緬恩斯 水晶宮

Cls 今晚啲波jump死人

多仔咩撚野事 踢完歐霸就hea踢呀
李城杯 熱狗再入

我日日都輸2-6k不等 都同你差唔多

多12.5b

多仔隻正選箭頭好撚廢

又當發場惡夢，又一吹清哂袋
上月中到依又輸又贏又輸又贏，尋日户口都有25k..依加得番6蚊

50k本都輸埋

種感覺真係好惡劣
經典一日，櫻花，烏冬，人妻，首爾，西流，基羅，歐塞爾，華拉倫加

有種賭到作嘔頭暈，睇住買邊場都死既感覺

多仔繼續比艾卡沙啦

未來熱入到未

星期一至五波馬都正氣贏15k，星期六多波倒輸返

一陣轉個撚頭2-3 又撚賭仔

多比多三角我

咁似我舊年
巴打聽日去cut ac啦

賤種熱狗唔入比人入啦

巴打我都係 呢個月針咗130k 得返9蚊

我都係

挪超快手入多2球

場場玩？ 如果係實輸

巴打 連針休息一陣再玩啦

是撚但搵一邊踢個波入龍門啦仆街 買撚左單數唔4

英冠真係好惡賭
好似暫時全部上盤都輸緊

3-2

多狗

32

04再妹俾人絕殺啦

4 2未

3-2 多仔

多真係cup

4-2 啪啪啪

癲

咁撚樣都杯？

cup

堅難

多狗好撚野 cup到唔刷角
13.5大阿我屌

4-2 OK?

多仔CUP

多痴撚線

10倍多仔 頂撚住

真係反cup 有冇手足買左8倍

今朝場垃圾輸左，跟住追，然後再追....

拿 似樣啦 多仔

仆街多仔係要食我第三球ng既
第5球先中垃撚圾

屌上去啊多仔

多仔 頂住

艾卡沙踢德甲超哂班

多仔真係有信念就會贏

好想買多仔反cup但無晒錢 賽前買咗盤

比多球 4-2

反cup 頂住

熱狗20未 訓哂身

入多球就唔blacklist你

緬恩斯 D攻力廢撚到
禁住屌都有種好安心既感覺

一換人就搞撚定

我狼

多比多兩角我

緬恩斯真係盲人足球隊黎
20幾射1球都無

狼隊

狼仔都入了

狗隊

04 -1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1CCC

狼隊大波差兩球

買多仔唔洗買盤 買即場反cup 仲肥

英超靜曬 比d聲黎聽下 屈仔幫手刷多幾角

緬恩 多仔比多粒

差熱狗 西布
多仔夠膽比多粒我

冰河時期！

無呃你黎
無定向ON9射門

狗goal！！！4x1過關差屈仔10.5b

邊估到佢下下玩反cup

李城 2.5b

屌 04 7.5同 多仔二選一

比多角我

多夠膽4:2

垃圾熱狗想點呀

賤種熱夠薑入多三粒

33

自己係衰到死，心瘾知道衰到貼都唔停下，上就入15k..下午入多10k...都可以買幾場都死

3:3
比多角

3:3

下次識買了

21:30 85 多蒙特 3-3 奧格斯堡

來回地獄又折返人間

好彩係買ng

3 3

唔夠膽42 夠膽33

緬恩斯是但一邊破蛋啦屌 點解會買到佢 shit

又撚賭仔

我買左點會杯到 定啦

多仔廢到

多仔力刷多角啦

我都買左盤

返番地獄

又唔洗買了

比多角我先

原來係撚賭仔

多仔再CUP是夢?

多仔 不了 一世都唔撚買

和波就夠打飛機
對家爽到

屌佢買入球單都要撚鳩我

2c

多仔眼神防守

真係當我地狗咁撚

3:3仲唔刷角？ 差2角 13.5大！

低能

多仔你好撚野

真係撚賭仔

笑撚死多仔 好在玩左角咁大把

我條 4串1呀屌你多仔

多仔12.5b goall

屌你老母 入完波都守下啦

係咪on9 零防守？

買多球多仔ng

多再比多角我

有無手足跟左多仔12.5b

cardiff rc 熱狗快456

13c

撚賭仔點夠你勁啊多仔

多仔撚夠賭仔未

撚狗咁撚

下星期六都係唔玩了

熱狗 李城快入

秒輸500 cls

多仔-1角 集氣阿

李城2.5b

精工

正 爽

熱狗比多球算啦 多仔取消關注

第3球同路
真係嘔撚哂血

04 7.5同多仔12.5 二選一
原來都中

熱狗快撚D大炒啦

-1c

德甲玩最後十分鐘

半一全六球。。。

快d絕殺

買完5k第3球
俾人秒入

熱刺係狗係公廁

哈化唔係好威咩贏到拜狗 點解可以一粒都冇

艾卡沙 快打第價出來

買10蚊5比3波膽先

04 搬泥快入

玩臨尾角好高風險
唔係成日中

14c

14c goallllllllll

14c!!!!!!

14角

角細黨今日應該末日了

嘔撚血

夠薑就連入兩球

德甲 04差1c就全角大

熱狗456 李城快杯

12點後角細黨渣旗

1k多仔ng

唉多仔輸埋佢吧

大埋， cls

全角大

多仔都係要blacklist 場場咁玩法命都冇

射精官主場都輸

今日上盤黨應該死左8成

李城入未？ 已買加大

英超都準備

04贏波就咪爆我

盲人足球隊 屌你老母

角大黨復活

PK啦多仔

到左

角大黨勝利日

熱又贏波輸盤

岩岩04 角有6.X 倍

屈狗主場都輸

多仔即場13.5大 叫左半場

串左落49000盤

點敢買
羊緊兩粒

屈仔比多c 10倍過關

哈化兩隊賤種 00踢黎把撚

岩岩掛住睇多仔 唔記得補番04

卡尼刷入波未

水晶宮咪角細

我買左4.25 倍

李城cup佢

熱狗對家紅左都半1全1嘅話死撚左佢

緻恩斯成季冇射今場儲埋一次過射咩屌

李城 熱狗

完得~你老母一腳炒上天

6.5 7.5 8.5 同9.5 高水執金

狼隊真係幾勁
抵輸!

李城

熱細波穩了 紅左 對面更加入唔到 熱狗最多20 妹完場

多仔狗黎

我睇多仔2:2先追角大
依兩日來回地獄又折返人間
琴日入2k連炒兩注
得番1k
依家上番8k

熱9快入啦

懷疑協議球 on99 針我4k

狼狗唔差 班後生葡萄兵勁

英超今日咁多紅牌

熱狗上盤

李城rc

無咁大膽

仲想買李城ng 秒紅都係不了

李城又紅 玩乜撚野

有無水晶宮角細一齊叫

屌你熱狗

咁多rc

屌 多

屌你老母 邊位手足水尻我買李城

搬泥 11

做咩撚呀李城

開哂對家

差啲比熱狗嚇死

唔賭嚕

屌你搬泥

仆街買咗140蚊 屌又食少餐

多仔又係86後有4角

全客盤？

英超紅牌3穿1

哈德GOaLLL

無力叫

緬恩斯果場
成場都唔知做過D咩黎
都有11C

般尼入多粒啦

15角
多仔

戰神卡

愛華頓仲有2倍

多43

狼隊比多兩粒

4-3

43

4:3
Cls

係咪痴線 角大日

李城不嬲紅左仲順 驚咩

絕殺

多4-3

dllm咁樣4 3

熱狗入未

4:3

得狗

假撚到

撚狗多仔

多狗要長追

贏波輸盤

多仔撚夠未

多仔撚狗大法

擺撚到明俾佢入先完
補4補撚到5分鐘$

4:3 cls

多仔撚狗咁撚

過關有錢收啦

好靚個波

輸半都願

多仔真係少d信念都玩唔起

好撚開心

我屌多仔真係有信念贏 痴撚線

牙得再中

想買主其他又封盤

個鐘都去到6分鐘啦

買左多仔單 中左都唔夠買驚風散

牙得又中

多仔場場都係要cup

得巴起機了

兩次反cup
熱血到仆街
21倍 10倍

呢球罰球靚

我睇咗啲乜 80打後入咗幾多球

場場絕殺波都有買 場場都唔撚開
多狗呢場輸我角細唔想買 佢就開
屌

Alcacer後備入黎都帶帽救賭仔

般尼熱狗快入

痴揪線點玩呀多仔

新神鋒 我偶像

多仔cashed

多仔cup cashedddddddd
李城2.5b

多仔最尾cup 有幾倍？ cls 下次參考卜

水晶宮追和啦屌

證明疤狗唔識用

咁都無12

哈迪斯11.5大

得仔把聲又幾好聽，溝死女

有冇基達菲手足

多仔 我屌你老母呀 害我輸錢 呢3k比你全隊睇醫生呀

狼keep住 熱狗

戀愛了

個個都係咁講

屈仔10.5b cashed 4x110倍過關

我

屌你地唔改名做艾卡沙？兩場都帶帽幫多仔反cup救賭仔

4x1 10倍

得巴個tg清爐係咩 想入鳥

屌你老母水晶宮

多仔賤種 李城熱狗準備做賤種啦

多D出聲呀嘛

般泥李城cup la

幫到有人改為止

好彩多仔cup到

哈德好撚正氣

搬泥入未呀

4X110 我

想聽下

熱狗 基達入波

多蒙特 我愛你
射左

屌你拖肥原來打多件，入未呀屌你

無人撐佢，下次唔再救賭仔了

熱狗入佢

李城船有無手足

幻想緊得仔個樣

愛字頭上啊

熱狗睇黎又係嬴波要輸盤?

般尼熱狗

般尼比多3角

得巴把聲真係好好J

屈仔輸波就咪能刷角啦

多仔為左得巴呢句先絕殺咋

有 李城反Cup集氣區

有..... 不過隊波攻順左

基達菲針

般泥cup佢

0:1

13角 哈哈 又輸1.3k
屈狗 落地獄啦

今日角大黨威到， 屈仔打少個都怒刷

搬黎入喇

韋根入未

成隊空難啦 屌佢老母

耳朵懷孕了

水晶角細頂住

巴打唔好鬥氣， 今日角大黨揸旗

熱狗

般泥 上阿

得仔又有錢把聲又好j
cow死女

水晶追和一世球迷

唉，今日停手買角 買盤算

韋根追和一世球迷

熱狗入未呀

西布朗

拖肥入未呀

般泥

熱狗打多個唔識入波?

精宮反cup啦

熱狗又係盲人足球隊黎

買熱狗ng是咪好不智

搬泥大船到

熱刺好撚廢....

True

普雷比多粒我

2.5大唔係開唔出呀愛記

熱狗唔入波都刷下角呀屌你

愛21

屌撚完西布朗 又要屌維拉 追和啦你老味

愛華頓2倍ng goal

馬 lkk 福

施古臣

李城屌

拖肥世界波

屌李城

唔屌唔入

普雷打多個比多粒啦

，屌你上呀水晶

冰島美斯

英超全下盤

隊隊對家紅牌都識入波
熱狗差你啊

哈特頂住

維拉追和做一個月勝利球迷

曼會開上盤

李城我屌你咩

施格臣好撚勁

呢場好似踢左好耐咁，仲未收得錢

冰島臣世界波
2.5大 收錢

般尼

今日真係痴線 10場有8場都下盤

仆街般尼又和埋

水晶宮追和

熱狗正垃圾

般泥上阿

賭神俾一粒

哈咩菲德穩了 搬泥廢到

我買左李城盤
穿3場盤都開哂對家
好彩買NG嬴返 見佢兩倍幾買左4k

未來熱入未

熱刺陷家剷黎

般尼垃垃隊收皮喇

今日下盤日 買入球大細好過買盤

普雷比多粒我..

派？

熱狗唔係1粒都冇啊ma

買到咁大啦

般泥 入佢

我尋晚豬9k 今朝輸4k

普雷茅夫比多粒
屈仔2c

般尼
熱刺

西布朗cup gel

熱狗你一係2:0一係1:1唔好撚一球完場屌你老母

過關真係好難，幾次都斷1關

垃圾曼個陣又幾多j，主要睇lkk敗幾多球先入到波

屌你老母死熱狗

推左一個星期角細嬴左少少
之後唔敢咁大架啦

無乜好買 又太遲博熱刺no goal 等下一沉波

搬泥廢到

最痛係場場角細都係岩岩好開多我一隻角

熱狗 快

9.5？

水晶宮阿

水晶宮

搬尼9.5b開唔出

屈福特20 角ready

其實搬泥似仲有一粒

咁多人買搬泥
我隻舢板

AV追和今晚唔睇AV

熱刺冚家剷，踢乜撚野波

屈16c

紅左照刷

咪係，唔入比人入啦

真 反熱是唯一出路 仆街賤種波

入波又無角又無 撚賭仔

針埋熱狗休息

真

般茅俾多粒
水精-2c

真係痴線 都唔倍搏乜 留力下場啦

屈你老母 真係死全家啦 刷乜

熱刺比多粒啦唔係得一球丫？

德甲4x1全大
英超4x1全s？

條3串4差佢一關，頂撚爆佢

熱刺閪波下盤死全家

普雷巨根比多粒我

三串一差佢

普雷斯頓 差一球呀

點會，我啱啱先中完4x1😂😂😂😂

話左熱狗第1球係-6

般尼好野 停40分鐘C

水晶宮苦主 針足全日

好撚唔正氣 針

維拉苦主 只求走盤

屌無艾歷臣 哈利隱形到仆街

狼隊刷角

屌你
岩岩我都嬴返哂返黎

咪幾好

熱刺屌你老母

由巴塞到今場 都仲有人買熱刺

基達成個下半場係度妹 抵你輸

射精官屌粒啦

般泥 絕殺吧

熱刺真係狗黎

頂左咁耐 哈多士愛記臨尾爆

加泰半9全10？😂😂

唔刷c點入

大左c

水晶宮主場都入唔到粒

半9全10 都唔知係度做緊乜

平手盤狗隊真係冇輸過
MARK低下次買佢

我買左大先睇到對面垃圾卡迪黎

哈德想win埋

一無艾歷臣 熱狗中場廢到得返d工兵

熱刺班撚樣等完場

踢緊垃圾波

唔關我事😂😂😂😂唔爆13.5s就得

正撚樣

絕殺未啊🌭🌭

今晚要49000啦

祖記得唔得

比多角呀

熱刺 多仔都輸半

屈仔奇蹟2c

拜仁 讓球主

2隊垃圾

不過我都買左

堅決曼聯對家之路 紐卡素

大家留錢聽晚阿串車好過啦

一晚針6k 垃圾哈化 垃圾基

水晶宮追和我塞水晶入屎眼

等客入一粒先

維拉DLLM追和呀

熱刺班死仆街
前4隊隊對佢都贏到盤

般尼cup佢啦

Lm

熱ng一世球迷

基0咸入多粒啦吊你

舢舨成功開出

支持
狼隊咁大船都開到

補8分鐘
快手比多角

唔係1.5/2咩

外面消息話摩佬過唔到今晚
買少少獌送佢一程

搬尼cup一世球迷

呢場應該掂啦

大得過般尼？

馬會個呀叔係咁話熱刺會再入波
即刻買冇柒頭

搬泥補8分鐘

奧希繼續入

唉 係wor 我dllm

頭10分鐘刷角 之後劇本又開出

呢場唔掂 真係88

肯反熱未

你老母阿士東維拉 追和走盤呀仆街

PPS 過完數要等幾耐 平時一過就有

話曼

般尼入啦屌你老母

1/1.5外圍黎

熱狗我屌你

屈仔俾多一角 一世球迷

哈多士頂實

得西布朗正氣

燈水爐

大得過tot？

熱狗補幾耐?

熱狗呢場真係代表作

可能啲球員想摩佬拜拜呢

我朗

想買曼對家送摩佬一程

+5

贏就贏硬 但仆街咁妹

下盤日

熱狗般尼

水晶宮奇蹟走盤

屌你老母 又差1角

紐卡素客勝

你老母熱刺贏波輸盤撚賭仔

突然咁多人睇好曼

拜讓咁深

但係找卡數堅廢

哈德18射都羊唔到
屌你老母

熱班友真係好冇態
打廢隊 仲要打多個都嬴唔到兩粒

原來基達菲仲未角大😂😂😂😂😂

AV絕殺我唔打丁一星期!

普巴搞左咁耐先傳話炒 點會唔輸埋佢

真 又買唔落 睇下即場算

垃圾時間

仆街射精冰封成20分鐘

般泥 補8絕殺吧

哈德果場完未....

般尼廢到

熱狗垃圾到

垃圾曼呢兩星期豬左我20k，呢場照買

般尼真係好撚廢

般尼個場趕收工

見到堅離地都唔開胃啦

19射都羊唔到臭哈德

當做帛金送摩佬一程

搬泥好垃圾

今次都輸當我信錯佢

大巴防反

多仔 熱狗贏波輸盤正賤種

熱刺上唔到頂尖球隊有原因的

曼聯皇馬深盤2x1

認同
唔知點炒搬茅4球

對家2串1

精工 迫害角大

垃圾熱刺抵你1個冠軍都冇

屌你老母啦 熱狗

12分鐘入一球之後收工 痴線

對家咁早紅左係度妹

哈德唔入就頂撚實！

英超全下?

熱個中前場都係廢既

熱狗咁早打多個都係1-0 不如唔好踢 以後踢半場返去訓啦

英超全下盤
大家識買未

仲要係咁角球旗

哈德

垃圾般泥

皇馬+祖會唔會好D

垃圾熱狗 睇您之後會輸幾多場，屌您老味

屈福特死全家啦 輸4粒仲係咁刷 痴線

你老母哈迪斯咁都無多角

真係賤種黎

搬泥你老味
係度磨碌咁

熱狗班垃圾波死撚左去啦

兩隊搬泥都垃圾 一隊俾人追和 一隊半3全4

1.三箭❌
2.松本❌
3.綠茵❌
4.Bee❌
5.廢船❌
6.雷根🏃🏿‍♂️
7.基爾❌
8.馬德🏃🏿‍♂️
9.博洛尼亞❌
10.朗斯✅
11.熱❌
12.李城❌
13.般尼❌
14.屈❌
15.狼隊✅
16.里爾
17.蛆

邊個夠我燈 上盤愛好者 結果今日全炒

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

得1場下盤 點贏屌你老母 on9波

bee真係屌佢老尾

10點派唔切買祖

利雲特

今日堅係下盤日
朝早日職已經開始係咁下盤
一陣買獌對家就岩

巴打針左幾多
今日日假已經針哂 冇錢屌波了

祖記半主

搬泥讓球 笑死

7k曼主勝，3k上盤

但博洛尼亞買下盤一樣豬

12點半全部買受讓有無人同路

舢舨成功上岸

尋日加今日針左8k

熱刺一場無左皮幾野

史卓加斯特

獌讓咁深

熱刺上盤表示睇到好撚燥

係 怕撚左佢 買場下盤 一樣輸
平手就走/贏

唉 輸清份糧

因為我估曼聯應該贏到
諗緊3x1

玩左成日贏左幾十蚊 我做緊乜

布力般

祖記半客有無大船

今場劇本獌狗輸波爹哋走人

巴打

今日真係馬會收錢日

大把手足輸唔洗輸偷笑

又買左咩

如果里爾同蛆都輸埋 今年唔再賭了 認真

熱狗希望你入唔到前四下年都無歐聯踢成隊場場和波贏唔到

12點後轉上盤

朝早我都大針

今晚拜皇曼 上盤點睇

祖咁深唔要了 驚佢又贏波輸盤

呢排邊有輸盤呀

拜狗讓太深

有冇祖記客客同路
唔敢買盤了

C朗首發事項 黃牌 紅牌
強姦案搞到佢燥哂

就係見今日咁多下盤 怕了

半客

操撚左 幾十蚊直屌袓-1勝串皇-1
比d強隊風範睇下啦屌 又輸/少勝妹全場祝十年內都攞唔撚到歐聯冠軍的

針到停唔到
好撚攰呀屌

小花迷

祖皇了

唔好出佢好過 大巴拿carry

拜仁連輸三個盤 點買 仲要咁深 對家入一球都gg

祖狗

世界盃+聯賽歐洲賽國家聯賽超密賽期
搞到d強隊只求3分

拜仁 兩球 兩球半 痴線 邊讓到

拜仁 曼聯 有無人買佢地對家

仆街里爾上半場又唔入

呀朗會唔會踢踢下屌人屎忽

Mama 仲有冇水

全下盤

蛆 大波波

屌人屎忽佢就叻
強姦犯

強烈推介曼半主

唉我都針5k 想聽晚靠鏝追返都冇錢買

屌你老母 就係斷屈角細 點撚補都爆 你老母

49000點讓咁深

半一都比多49000

保頓係咪話破產？

玩半大算

找卡數守好啲 獌唔會贏到2球以上 好似轟個場咁

冇人買祖? 祖快入

卡數對鏝都係輸1-2
以依家嘅49000點贏

曼聯今場會開到-1，信就好了

計哥？

蝗 下盤有無同路人

曼10.5 B ?

再見了daddy

咩黎

拜仁近況咁嘅樣開盤都讓2/2.5 引客
上盤無誤

雞姦朗

全對

咁多波，曼呢場skip啦

我都覺得曼聯贏到
會買半注trytry

獌鍠拜對家3x4

李獻計話曼-1 超超超重心

想要拜下盤 先讓2粒太吸引了

有冇人買布力般

里爾王改完logo咁勁

笑死

朗入未

其實前幾場要贏唔難，輸係心態問題，呢個星期班名宿個個屌，班友會打番場爭氣波

狼隊盤

記錯打緊Rugby

個個買下盤又開翻上盤當賭仔狗咁撚

逼宮呀呢場,英國報紙好多講再輸就炒daddy

X再輸就炒DADAY
O輸唔輸都炒DADDY

輸埋炒人 點都唔會落力踢

今場要為daddy送行啦

里爾比多5角

朗哥你走啦 比返真袓記我 比返上場歐聯既袓記我

咁一定做戲做足全場 唔通比佢吊命咩

蛆入未？對家又唔係勁 咁耐都未破蛋

蛆一有返牙朗就變返垃圾

成班夾埋送走daddy

我8.5s。。。。

2:0波膽😂😂😂😂

強姦犯你走啦

葡超比多球

Gel得

刷角啦，里爾

祖記果場兩隊件衫好似 好撚難睇

真心覺得摩會留得低

但唔買對家又好對唔住自己

葡超大波casheddddddd

唔比人過數追數?

King lear俾多粒一世球迷

獌同鍠都想要下盤 有冇同路

正想講 垃圾pps

祖記又變返盲人足球隊
強姦犯

祖記都唔知踢乜

PPS維護緊
就咁用銀行過都唔得

加埋拜仁下盤

蝗同路 睇蝗都係小勝

曼迷睇波算 要買一定對家

拜仁慕尼黑[-2/-2.5]

祖半客jump

拜狗似大炒 近排咁閪讓咁深

呢場我反而偏向主 唔敢買 避!

未達陣我唔gel

祖記又呃錢..

曼想買角 10.5B 點睇

買live仲好

即場啦

藍字

比甲半大到最快回派100

唔好用肉身同下盤日對抗

啲老人家周車勞頓 先剛剛踢完歐聯 不如領先一球妹完場啦

想知藍紅嘅分別

5.5b jump

唔記得買正氣魯賓卡山

拜贏2球都要輸半 點買得落手

而家有4.5買2.08tim😂😂😂

係我16歲已經聽過依個名

Mama未瞓？

半場3:0

馬仔左邊既話大機會刷，福仔左邊既話就不了

差不多了，希望0100-0130瞓到

無錢了,買晒落MU

Hi

上盤？

拜仁半大[1.5]

祖記烏雞刷角

收到！！！

44444444

係, 支持DADDY

拜仁對加柏wor。。。
乜加柏咁廢ga咩

祖記成隊俾人雞姦黎咩踢到咁既閪樣

少心！

藍字咩意思

3332

一陣咪知

祖雲達斯0射正
今日堅係下盤日

仲買盤
我係你就-1算

冇記錯是

最後500送DADDY 殯

有心

非正式統計,藍字命中高過紅字

里爾入多粒

載頭髮先，我忘記了

1粒完場仲有1半比我玩下麻

按左層樓了

太耐無上黎 跟左半大

1001

我之前成日跟藍字都中架喎

juv搞咩

出堅離地

1.87。。。。你真係87😂😂😂😂

買我曼已經係87啦

拜仁球迷買左拜上盤

屌你蛆開個半客見我

中！

祖記半客開到未

犬

曼聯落飛了

祝你好運

1001助功

ok

我之前跟blue字反水全中